巴塞後悔死！蘇亞雷斯現時一數據僅次C.朗

蘇亞雷斯（Luis Suarez）又入球了！在34歲生日這一天，蘇亞雷斯用入球為自己慶生，同時也幫助馬體會3-1逆轉戰勝了華倫西亞，拿下西甲的七連勝。不知道現在的巴塞高層，看到如今蘇亞雷斯的表現，會不會十分後悔。

去年夏天，蘇亞雷斯成為了巴塞換代計劃的犧牲品，轉會馬體會的他甚至沒有固定轉會費，只有600萬歐元的浮動條款。而正是這位被巴塞視作「垂垂老矣」的前鋒，卻在馬體會煥發新春。

今季為馬體會出戰的15場西甲比賽中，蘇亞雷斯攻入了12粒入球，自從2010年的C.朗拿度（Cristiano Ronaldo）（13球）以來，創下了西甲球隊新援的最佳開局紀錄。

作為巴塞隊史的第3射手，蘇亞雷斯卻在去年夏天成為了巴塞清洗的犧牲品，儘管他一再向巴塞高層和高文（Ronald Koeman）保證，自己接受後備地位，也接受降薪，只求能夠在巴塞踢球，但巴塞出於更新球隊的考慮，還是狠心將蘇亞雷斯清洗出隊。

當今季的巴塞數次深陷泥潭，需要一個人來分擔美斯（Lionel Messi）的火力時，卻發現那個被自己清洗掉的蘇亞雷斯，正在用源源不斷地入球，幫助新東家馬體會一騎絕塵領跑積分榜。

類似蘇亞雷斯的事情在2013年夏天就曾發生過，當時巴塞將韋拿（David Villa）清洗至馬體會，而那賽季西甲韋拿攻入13粒入球，幫助馬體會力壓老東家巴塞，拿到了西甲冠軍。另外在歐聯賽場，馬體會也將巴塞擋在了四強大門之外。

如今馬體會在少賽一輪的情況下，已經領先第2名皇馬7分，領先第3名巴塞10分，當年韋拿倒戈一擊的故事，又要在蘇亞雷斯身上上演了。

最誇張係so9近5場有4場都入key goal
呢度都執返10幾分

最應該要掃走既唔掃

馬後炮黎都曬氣
佢留係疤都係成日慣性望美斯比波
邊有得比
只可以話唔應該放比國內對手